#. extracted from locales/en-US/apps/settings/settings.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-01-28 09:46+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.10.0-rc1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#: settings
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: advancedSettings
#, fuzzy
msgid "Advanced settings"
msgstr "고급 설정"

#: default
msgid "Default"
msgstr "기본"

#: enabled
msgid "Enabled"
msgstr "활성화"

#: disabled
#, fuzzy
msgctxt "disabled"
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화"

#: error
#, fuzzy
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: ok
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: yes
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: no
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: cancel
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: close
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: back
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: pair
msgid "Pair"
msgstr "페어"

#: done
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: set
msgid "Set"
msgstr ""

#. #=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#
#. # Connectivity
#. #=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#
#: networkAndConnectivity
msgid "Network & Connectivity"
msgstr "네트워크 및 연결"

#: airplaneMode
#, fuzzy
msgid "Airplane mode"
msgstr "비행기 모드"

#: gps
msgid "GPS"
msgstr "GPS"

#. # Connectivity :: Wi-Fi
#: wifi
msgctxt "wifi"
msgid "Wi-Fi"
msgstr "Wi-Fi"

#: wifi-disabled
msgid "Turn Wi-Fi on to view available networks."
msgstr "가능한 네트워크를 보려면 Wi-Fi를 켜십시오."

#: availableNetworks
#, fuzzy
msgid "Available networks"
msgstr "가능한 네트워크"

#: knownNetworks
#, fuzzy
msgid "Known networks"
msgstr "저장된 네트워크"

#: hiddenNetworks
#, fuzzy
msgid "Hidden networks"
msgstr "숨겨진 네트워크"

#: scanning
msgid "Searching…"
msgstr "검색 중…"

#: scanNetworks
#, fuzzy
msgid "Search again"
msgstr "다시 검색"

#: fullStatus-initializing
#, fuzzy
msgid "Initializing…"
msgstr "초기화 중…"

#: fullStatus-connecting
#, fuzzy
msgid "Connecting to {{ssid}}…"
msgstr "{{ssid}}에 연결 중…"

#: fullStatus-associated
#, fuzzy
msgctxt "fullStatus-associated"
msgid "Obtaining an IP address…"
msgstr "IP 주소를 받아오는 중…"

#: fullStatus-connected
#, fuzzy
msgid "Connected to {{ssid}}"
msgstr "{{ssid}}에 연결했습니다."

#: fullStatus-connectingfailed
#, fuzzy
msgctxt "fullStatus-connectingfailed"
msgid "Connection failed"
msgstr "연결 실패"

#: fullStatus-disconnected
#, fuzzy
msgctxt "fullStatus-disconnected"
msgid "Offline"
msgstr "오프라인입니다."

#: shortStatus-connecting
#, fuzzy
msgctxt "shortStatus-connecting"
msgid "Connecting…"
msgstr "연결 중…"

#: shortStatus-associated
#, fuzzy
msgctxt "shortStatus-associated"
msgid "Obtaining an IP address…"
msgstr "IP 주소를 받아오는 중…"

#: shortStatus-connected
#, fuzzy
msgctxt "shortStatus-connected"
msgid "Connected"
msgstr "연결 완료"

#: shortStatus-connectingfailed
#, fuzzy
msgctxt "shortStatus-connectingfailed"
msgid "Connection failed"
msgstr "연결 실패"

#: shortStatus-disconnected
#, fuzzy
msgctxt "shortStatus-disconnected"
msgid "Offline"
msgstr "오프라인입니다."

#: manageNetworks
#, fuzzy
msgid "Manage networks"
msgstr "네트워크 관리"

#: joinHiddenNetwork
#, fuzzy
msgid "Join hidden network"
msgstr "숨겨진 네트워크에 접속"

#: securedBy
#, fuzzy
msgid "Secured by {{capabilities}}"
msgstr "{{capabilities}}로 보안"

#: security
#, fuzzy
msgctxt "security"
msgid "Security"
msgstr "보안"

#: securityNone
#, fuzzy
msgid "None"
msgstr "완료"

#: securityOpen
#, fuzzy
msgid "Open"
msgstr "열림"

#: ipAddress
msgid "IP address"
msgstr "IP 주소"

#: linkSpeed
#, fuzzy
msgid "Link speed"
msgstr "연결 속도"

#: linkSpeedMbs
msgid "{{ linkSpeed }} Mbit/s"
msgstr "{{ linkSpeed }} Mbit/s"

#: signalStrength
#, fuzzy
msgid "Signal strength"
msgstr "신호 강도"

#: signalLevel0
#, fuzzy
msgid "Very weak"
msgstr "매우 약함"

#: signalLevel1
#, fuzzy
msgid "Weak"
msgstr "약함"

#: signalLevel2
#, fuzzy
msgid "Average"
msgstr "보통"

#: signalLevel3
#, fuzzy
msgid "Good"
msgstr "강함"

#: signalLevel4
#, fuzzy
msgid "Very good"
msgstr "매우 강함"

#: forget
msgid "Forget"
msgstr "지우기"

#: forgetNetwork
msgid "Forget network"
msgstr "네트워크 지우기"

#: authentication
msgid "Authentication"
msgstr "인증"

#: identity
msgid "Identifier"
msgstr "식별자"

#: password
msgctxt "password"
msgid "Password"
msgstr "암호"

#: showPassword
#, fuzzy
msgid "Show password"
msgstr "암호 보기"

#: networkNotification
msgid "Network notification"
msgstr "네트워크 알림"

#: networkNotification-expl
msgid "Notify me when an open network is available"
msgstr "열린 네트워크가 있으면 알림"

#: macAddress
#, fuzzy
msgid "MAC address"
msgstr "MAC 주소"

#: noNetworksFound
msgid "No networks found"
msgstr ""

#: noKnownNetworks
#, fuzzy
msgid "No known networks"
msgstr "저장된 네트워크"

#. # Connectivity :: Wi-Fi :: WPS
#: wps
#, fuzzy
msgid "Wi-Fi protected setup"
msgstr "Wi-Fi Protected Setup"

#: wpsMessage
msgid "Connect with WPS"
msgstr "WPS로 연결"

#: fullStatus-wps-inprogress
msgid "WPS is in progress…"
msgstr "WPS를 진행중입니다…"

#: fullStatus-wps-canceled
#, fuzzy
msgid "WPS was canceled"
msgstr "WPS가 취소되었습니다."

#: fullStatus-wps-timedout
msgid "WPS timed out"
msgstr ""

#: fullStatus-wps-failed
msgid "WPS failed"
msgstr ""

#: fullStatus-wps-overlapped
#, fuzzy
msgid "Another WPS PBC AP was found"
msgstr "다른 WPS PBC AP가 발겼됐습니다."

#: wpsDescription
msgid "Automatic wireless network configuration"
msgstr "자동으로 무선 네트워크 설정"

#: wpsMethodSelection
msgid "Select a WPS method:"
msgstr "WPS 방식 선택:"

#: wpsPbcLabel
msgid "Button connection"
msgstr "버튼으로 연결"

#: wpsMyPinLabel
msgid "My PIN connection"
msgstr "내 PIN으로 연결"

#: wpsApPinLabel
msgid "AP PIN connection"
msgstr "AP의 PIN으로 연결"

#: wpsPinDescription
msgid "PIN is 4 or 8 digits"
msgstr "4자리 또는 8자리 PIN"

#: wpsPinInput
msgid "Input {{pin}} to opposite device"
msgstr "연결할 기기에 {{pin}}을 입력"

#: wpsCancelMessage
msgid "Cancel WPS"
msgstr "WPS 취소"

#: wpsCancelFailedMessage
msgid "Failed to cancel WPS"
msgstr "WPS 취소 실패"

#. # Connectivity :: Call
#: callSettings
msgid "Call Settings"
msgstr ""

#: callWaiting
#, fuzzy
msgid "Call waiting"
msgstr "통화 대기"

#: callForwarding
msgid "Call forwarding"
msgstr ""

#: callForwardingForward
msgid "Forward"
msgstr ""

#: callForwardingUnconditional
msgid "Always forward"
msgstr ""

#: callForwardingUnconditionalShort
msgid "Always"
msgstr ""

#: callForwardingMobileBusy
msgid "Forward when busy"
msgstr ""

#: callForwardingMobileBusyShort
msgid "When busy"
msgstr ""

#: callForwardingNoReply
msgid "Forward when unanswered"
msgstr ""

#: callForwardingNoReplyShort
msgid "When unanswered"
msgstr ""

#: callForwardingNotReachable
msgid "Forward when unreachable"
msgstr ""

#: callForwardingNotReachableShort
msgid "When unreachable"
msgstr ""

#: callForwardingRequesting
msgid "Requesting network info…"
msgstr ""

#: callForwardingQueryError
msgid "Error in query"
msgstr ""

#: callForwardingForwardingVoiceTo
msgid "Voice calls to"
msgstr ""

#: callForwardingNotForwarding
#, fuzzy
msgctxt "callForwardingNotForwarding"
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화"

#: confirmCallWaitingTitle
msgid "Unable to confirm call waiting preferences"
msgstr ""

#: confirmCallWaitingDesc
msgid ""
"The device is currently unable to communicate with the carrier. Try setting "
"the preference again."
msgstr ""

#: cf-alwaysUseThisNumber
msgid "Always use this number"
msgstr ""

#: cf-numberWhenUnreachable
msgid "Number when unreachable"
msgstr ""

#: cf-numberWhenUnanswered
msgid "Number when unanswered"
msgstr ""

#: cf-numberWhenBusy
msgid "Number when busy"
msgstr ""

#. # Connectivity :: Cellular & Data
#: cellularAndData
msgid "Cellular & Data"
msgstr "통화 및 데이터"

#: dataNetwork
msgid "Carrier"
msgstr "통신사"

#: dataConnectivity
msgid "Data"
msgstr "데이터"

#: dataConnection
#, fuzzy
msgid "Data connection"
msgstr "데이터 연결"

#: dataRoaming
#, fuzzy
msgid "Data roaming"
msgstr "데이터 로밍"

#: dataRoaming-enabled
msgid ""
"Depending on your service agreement, extra charges may apply for data when "
"you are in a roaming area."
msgstr "귀하의 서비스 동의서에 따라 로밍 지역에 있으면 추가 요금이 발생할 수 있습니다."

#: dataRoaming-disabled
msgid "When entering a roaming area, your data connection will be turned off."
msgstr "로밍 지역에 들어서면 데이터 연결이 꺼질 것입니다."

#: networkOperator
#, fuzzy
msgid "Network operator"
msgstr "망 사업자"

#: availableOperators
#, fuzzy
msgid "Network operators in the area"
msgstr "이 지역의 망 사업자"

#: operator-networkType
msgid "Network type"
msgstr ""

#: operator-networkType-auto
msgid "Automatic"
msgstr ""

#: operator-networkType-2G
msgid "2G only"
msgstr ""

#: operator-networkType-3G
msgid "3G only"
msgstr ""

#: operator-autoSelect
#, fuzzy
msgid "Automatic selection"
msgstr "자동 선택"

#: operator-turnAutoSelectOff
#, fuzzy
msgid "Turn automatic selection off to view available network operators."
msgstr "자동 선택을 끄고 사용할 수 있는 망 사업자를 봅니다."

#: operator-status-connecting
#, fuzzy
msgctxt "operator-status-connecting"
msgid "Connecting…"
msgstr "연결 중…"

#: operator-status-connectingfailed
#, fuzzy
msgctxt "operator-status-connectingfailed"
msgid "Connection failed"
msgstr "연결 실패"

#: operator-status-connected
#, fuzzy
msgctxt "operator-status-connected"
msgid "Connected"
msgstr "연결 완료"

#: apn
msgid "APN"
msgstr "APN"

#: dataSettings
msgid "Data settings"
msgstr ""

#: suplSettings
#, fuzzy
msgid "A-GPS settings"
msgstr "APN 설정"

#: mmsSettings
#, fuzzy
msgid "MMS settings"
msgstr "MMS 설정"

#: mmsport
#, fuzzy
msgid "MMS port"
msgstr "MMS 포트"

#: mmsproxy
#, fuzzy
msgid "MMS proxy"
msgstr "MMS 프록시"

#: mmsc
msgid "MMSC"
msgstr "MMSC"

#: autoConfigure
#, fuzzy
msgid "Auto-configure"
msgstr "자동으로 구성"

#: httpProxyHost
#, fuzzy
msgid "HTTP proxy host"
msgstr "HTTP 프록시 호스트"

#: httpProxyPort
#, fuzzy
msgid "HTTP proxy port"
msgstr "HTTP 프록시 포드"

#: custom
msgid "(custom settings)"
msgstr "(custom settings)"

#. # Connectivity :: Bluetooth
#: bluetooth
msgid "Bluetooth"
msgstr "블루투스"

#: bluetooth-enable-msg
msgid "Turn Bluetooth on to view devices in the area."
msgstr "블루투스를 켜서 주변에 있는 기기를 봅니다."

#: bluetooth-paired-devices
#, fuzzy
msgid "Paired devices"
msgstr "페어링이 된 기기"

#: bluetooth-devices-in-area
#, fuzzy
msgid "Devices in the area"
msgstr "주변에 있는 기기"

#: bluetooth-visible-to-all
msgid "Visible to all"
msgstr "다른 기기에서도 보임"

#: bt-status-nopaired
msgid "No devices paired"
msgstr "페어링이 된 기기가 없음"

#: bt-status-turnoff
msgid "Turned off"
msgstr "끄기"

#: bt-status-paired
#, fuzzy
msgctxt "bt-status-paired"
msgid "{[ plural(n) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: bt-status-paired[zero]
msgid "{{name}}"
msgstr ""

#: bt-status-paired[one]
msgctxt "bt-status-paired[one]"
msgid "{{name}}, +{{n}} more"
msgstr ""

#: bt-status-paired[two]
msgctxt "bt-status-paired[two]"
msgid "{{name}}, +{{n}} more"
msgstr ""

#: bt-status-paired[few]
msgctxt "bt-status-paired[few]"
msgid "{{name}}, +{{n}} more"
msgstr ""

#: bt-status-paired[many]
msgctxt "bt-status-paired[many]"
msgid "{{name}}, +{{n}} more"
msgstr ""

#: bt-status-paired[other]
msgctxt "bt-status-paired[other]"
msgid "{{name}}, +{{n}} more"
msgstr ""

#: device-status-tap-connect
msgid "Tap to connect"
msgstr "탭해서 연결"

#: device-status-pairing
msgid "Pairing with device…"
msgstr "기기와 페어링…"

#: device-status-waiting
msgid "Waiting for other device…"
msgstr "다른 기기를 기다리는 중…"

#: device-status-paired
msgid "Paired"
msgstr "페어링 완료"

#: device-status-connecting
#, fuzzy
msgctxt "device-status-connecting"
msgid "Connecting…"
msgstr "연결 중…"

#: device-status-connected
#, fuzzy
msgctxt "device-status-connected"
msgid "Connected"
msgstr "연결 완료"

#: device-option-unpair
msgid "Unpair"
msgstr "페어링 종료"

#: device-option-connect
msgid "Connect"
msgstr "연결"

#: device-option-disconnect
msgid "Disconnect"
msgstr "연결 해제"

#: search-for-device
msgid "Searching for devices…"
msgstr "기기를 검색하는 중…"

#: search-device
#, fuzzy
msgid "Search for devices"
msgstr "기기 검색"

#: rename-device
#, fuzzy
msgid "Rename my device"
msgstr "내 기기 이름 변경"

#: unnamed-device
msgid "Unknown device"
msgstr "알 수 없는 기기"

#: change-phone-name
#, fuzzy
msgid "Change phone name"
msgstr "휴대전화 이름 변경"

#: bluetooth-new-name
#, fuzzy
msgid "New name"
msgstr "새 이름"

#: active-pair
#, fuzzy
msgid "Confirm devices to pair"
msgstr "페어링을 위한 기기 수락"

#: active-pair-confirmation
msgid ""
"To pair with {{device}}, make sure that both devices currently have the "
"following PIN displayed:"
msgstr "{{device}}와 페어링하기 위해선, 양쪽 기기에서 같은 PIN 번호가 나와있는지 확인하여 주십시오:"

#: active-pair-pincode
msgid "To pair with {{device}}, enter the PIN on the device."
msgstr "{{device}}와 페어링하기 위해선, 기기에 PIN 번호를 입력하십시오."

#: active-pair-passkey
#, fuzzy
msgid "To pair with {{device}}, enter the passkey on the device."
msgstr "{{device}}와 페어링하기 위해선, 기기에 인증 키를 입력하십시오."

#: passive-pair
#, fuzzy
msgid "Bluetooth pairing request"
msgstr "블루투스 페어링 요청"

#: passive-pair-confirmation
msgid ""
"{{device}} would like to pair with this phone. To accept, make sure that "
"both devices currently have the following PIN displayed:"
msgstr ""
"{{device}} 기기가 이 전화와 페어링을 요청했습니다. 요청을 승인하시려면, 양쪽 기기에서 같은 PIN 번호가 나와있는지 확인하여 "
"주십시오:"

#: passive-pair-pincode
msgid ""
"{{device}} would like to pair with this phone. To accept, enter the PIN on "
"the device."
msgstr "{{device}} 기기가 이 전화와 페어링을 요청했습니다. 요청을 승인하시려면, 기기에 PIN 번호를 입력하십시오."

#: passive-pair-passkey
#, fuzzy
msgid ""
"{{device}} would like to pair with this phone. To accept, enter the passkey "
"on the device."
msgstr "{{device}} 기기가 이 전화와 페어링을 요청했습니다. 요청을 승인하시려면, 기기에 인증 키를 입력하십시오."

#: error-pair-title
#, fuzzy
msgid "Unable to pair devices"
msgstr "기기에 페어링할 수 없음"

#: error-pair-pincode
msgid "Unable to pair with the device. Check that the PIN is correct."
msgstr "기기에 페어링할 수 없습니다. PIN 번호가 올바른지 확인해주십시오."

#: error-pair-toofast
msgid "Unable to pair with the device. Too many requests."
msgstr ""

#: error-connect-title
#, fuzzy
msgid "Unable to connect devices"
msgstr "기기에 연결할 수 없습니다"

#: error-connect-msg
#, fuzzy
msgid ""
"Check that the device you’re trying to connect with is still in range and "
"has Bluetooth turned on."
msgstr "연결하려는 기기가 반경 내에 있고 블루투스가 켜져 있는지 다시 한번 확인해주십시오."

#: unpair-title
msgid "Unpair a connected device?"
msgstr "기기와의 페어링을 종료하시겠습니까?"

#: unpair-msg
msgid ""
"You are currently connected to this device. Unpairing will also disconnect "
"from it."
msgstr "귀하는 현재 기기와 연결되어 있습니다. 페어링을 종료하시면 기기와 자동으로 연결이 해제됩니다."

#. # Connectivity :: Internet Sharing
#: internetSharing
#, fuzzy
msgid "Internet sharing"
msgstr "Internet 공유"

#: internetSharing-usb
msgid "USB"
msgstr "USB"

#: internetSharing-usb-desc
msgid "Share my phone’s Internet connection with a USB-connected device."
msgstr "USB에 연결된 기기와 이 전화의 인터넷 연결을 공유합니다."

#: internetSharing-wifi
msgctxt "internetSharing-wifi"
msgid "Wi-Fi"
msgstr "Wi-Fi"

#: internetSharing-wifi-desc
msgid ""
"Allow other devices to share my phone’s Internet connection by connecting "
"via Wi-Fi."
msgstr "Wi-Fi를 통하여 이 전화의 인터넷 연결을 공유하는 것을 허용합니다."

#: hotspot
#, fuzzy
msgid "Hotspot"
msgstr "핫스팟"

#: wifi-hotspot
#, fuzzy
msgid "Wi-Fi hotspot"
msgstr "Wi-Fi 핫스팟"

#: wifi-name
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: wifi-password
msgctxt "wifi-password"
msgid "Password"
msgstr "암호"

#: wifi-security
#, fuzzy
msgctxt "wifi-security"
msgid "Security"
msgstr "보안"

#: usb-tethering
#, fuzzy
msgid "USB tethering"
msgstr "USB 테더링"

#: hotspotSettings
#, fuzzy
msgid "Hotspot settings"
msgstr "핫스팟 설정"

#: ssid-name
#, fuzzy
msgid "SSID network name"
msgstr "SSID 네트워크 이름"

#: hotspot-open
#, fuzzy
msgid "open"
msgstr "열림"

#: hotspot-wpa-psk
msgid "WPA (TKIP)"
msgstr ""

#: hotspot-wpa2-psk
msgid "WPA2 (AES)"
msgstr ""

#. #=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#
#. # Personalization
#. #=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#
#: personalization
msgid "Personalization"
msgstr "개인화 설정"

#. # Personalization :: Sound
#: sound
msgid "Sound"
msgstr "소리"

#: message
msgid "Message"
msgstr "메세지"

#: volume
msgid "Volume"
msgstr "소리 크기"

#: tones
msgid "Tones"
msgstr ""

#: select-tone
#, fuzzy
msgid "Select a tone"
msgstr "소리 선택하기"

#: ringer
msgid "Ringer"
msgstr ""

#: ring-tones
msgid "Ringtones"
msgstr "벨소리"

#: alert-tones
#, fuzzy
msgid "Alert tones"
msgstr "경고음"

#: volume-and-tones
#, fuzzy
msgid "Volume & Tones"
msgstr "소리와 음량"

#: other-sounds
#, fuzzy
msgid "Other sounds"
msgstr "다른 소리"

#: alerts
msgid "Alerts"
msgstr ""

#: unlock-screen
#, fuzzy
msgid "Unlock screen"
msgstr "잠금 해제"

#: camera-shutter
msgid "Camera shutter"
msgstr ""

#: alarm-sound
msgid "Alarm"
msgstr ""

#: ringer-and-notification-sound
msgid "Ringer & Notifications"
msgstr ""

#: voice-sound
msgid "Voice"
msgstr ""

#. # Personalization :: Display
#: display
msgid "Display"
msgstr "디스플레이"

#: brightness
msgid "Brightness"
msgstr "밝기"

#: brightness-autoAdjust
#, fuzzy
msgid "Adjust automatically"
msgstr "자동으로 조절"

#: lockScreen
msgid "Lock Screen"
msgstr "화면 잠금"

#: wallpaper
msgid "Wallpaper"
msgstr "배경"

#: screen-timeout
#, fuzzy
msgid "Screen timeout"
msgstr "화면 시간제한"

#: one-minute
msgid "1 minute"
msgstr "1 분"

#: two-minutes
msgid "2 minutes"
msgstr "2 분"

#: five-minutes
msgid "5 minutes"
msgstr "5 분"

#: ten-minutes
msgid "10 minutes"
msgstr "10 분"

#: never
msgid "never"
msgstr ""

#. # Personalization :: Notifications
#: notifications
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: lockscreen-notifications
#, fuzzy
msgid "Show on lock screen"
msgstr "잠금 화면에서도 보이기"

#. # Personalization :: Date & Time
#: dateAndTime
msgid "Date & Time"
msgstr "날짜 및 시간"

#: setTimeAutomatically
#, fuzzy
msgid "Set automatically"
msgstr "자동으로 맞춤"

#: setTimeManually
#, fuzzy
msgid "Set manually"
msgstr "수동으로 맞춤"

#: timezoneMessage
#, fuzzy
msgid "Time zone"
msgstr "시간대"

#: dateMessage
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: timeMessage
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: selectTimezoneContinent
#, fuzzy
msgid "Select continent"
msgstr "대륙 선택"

#: selectTimezone
#, fuzzy
msgid "Select time zone"
msgstr "시간대 설정"

#. # Personalization :: Language & Region
#: languageAndRegion
msgid "Language & Region"
msgstr "언어 및 국가"

#: language
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: region
msgid "Region"
msgstr "국가"

#: sample-format
msgid "Sample Format"
msgstr ""

#. # see http://www.cplusplus.com/reference/clibrary/ctime/strftime/
#: longDateFormat
msgid "%A, %B %d, %Y"
msgstr "%A, %B %d, %Y"

#. # Personalization :: Keyboard
#: keyboard
msgid "Keyboard"
msgstr "키보드"

#: keyboardLayouts
#, fuzzy
msgid "Keyboard layouts"
msgstr "키보드 레이아웃"

#: keypad
msgid "Keypad"
msgstr "키패드"

#: vibration
msgid "Vibration"
msgstr "진동"

#: clickSound
msgid "Click sound"
msgstr "클릭 사운드"

#: wordSuggestion
msgid "Word suggestion"
msgstr "단어 추천"

#: english
msgid "English"
msgstr "영어"

#: dvorak
msgid "English (Dvorak)"
msgstr "영어 (드보락)"

#: spanish
msgid "Spanish"
msgstr "스페인어"

#: portuguese
msgid "Portuguese Brazilian"
msgstr "포르투갈어 (브라질)"

#: latin
msgid "Other Latin scripts"
msgstr "기타 라틴 계열 언어"

#: latin-desc
msgid "French, German, Norwegian (Bokmål), Slovak, Turkish"
msgstr "프랑스어, 독일어, 노르웨이어 (Bokmål), 슬로바키아어, 터키어"

#: cyrillic
msgid "Cyrillic scripts"
msgstr "키릴 문자"

#: cyrillic-desc
msgid "Russian, Serbian (cyrillic)"
msgstr "러시아어, 세르비아어 (키릴 문자)"

#: arabic
msgid "Arabic"
msgstr "아라비아어"

#: greek
msgid "Greek"
msgstr "그리스어"

#: hebrew
msgid "Hebrew"
msgstr "히브리어"

#: jp-kanji
msgid "Japanese"
msgstr "일본어"

#: jp-kanji-desc
msgid "Kanji"
msgstr "간지"

#: traditionalChinese
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "정체"

#: traditionalChinese-desc
msgid "Zhuyin"
msgstr "주음"

#: simplifiedChinese
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "간체"

#: simplifiedChinese-desc
msgid "Pinyin"
msgstr "병음"

#. #=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#
#. # Accounts (N/A)
#. #=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#
#: accounts
msgid "Accounts"
msgstr "계정"

#: persona
msgid "Persona"
msgstr "페르소나"

#: mail
msgid "Mail"
msgstr "메일"

#. #=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#
#. # Security
#. #=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#
#: privacyAndSecurity
msgid "Privacy & Security"
msgstr ""

#: passcode-lock
#, fuzzy
msgid "Passcode lock"
msgstr "비밀번호 잠금"

#: passcode-lock-desc
msgid "Passcode: {{code}}"
msgstr "비밀번호: {{code}}"

#: phoneLock
#, fuzzy
msgid "Phone lock"
msgstr "폰 잠금"

#: simSecurity
#, fuzzy
msgid "SIM security"
msgstr "SIM 보안"

#. # Security :: App permissions
#: appPermissions
msgid "App permissions"
msgstr ""

#: permissions
msgid "Permissions"
msgstr "권한"

#: revoke
msgid "Revoke"
msgstr "취소"

#: ask
msgid "Ask"
msgstr "요청"

#: deny
msgid "Deny"
msgstr "거절"

#: allow
msgid "Grant"
msgstr "허용"

#: uninstallApp
#, fuzzy
msgid "Uninstall app"
msgstr "애플리케이션 삭제"

#: uninstallConfirm
msgid "Are you sure you want to uninstall {{ app }}?"
msgstr "{{ app }}를 정말로 삭제하시겠습니까?"

#. # Bookmarks/Everything.me app data
#: clearBookmarkAppsData
msgid "Clear bookmarks data"
msgstr ""

#: confirmClearBookmarkAppsDataTitle
msgid "Clear private data from bookmarks?"
msgstr ""

#: confirmClearBookmarkAppsDataDesc
msgid ""
"This clears private data from bookmarks that have been added to the home "
"screen. This cannot be undone."
msgstr ""

#: clear
msgid "Clear"
msgstr ""

#. # Security :: Phone Lock
#: phone
msgid "Phone"
msgstr "전화"

#: messages
msgid "Messages"
msgstr "메세지"

#: vibrate
msgid "Vibrate"
msgstr "진동"

#: ring
msgid "Ring"
msgstr "벨 울림"

#: change
msgid "Change"
msgstr "변경"

#: create
msgid "Create"
msgstr "생성"

#: create-passcode
#, fuzzy
msgid "Create a passcode"
msgstr "비밀번호 생성"

#: enter-passcode
#, fuzzy
msgid "Enter passcode"
msgstr "비밀번호 입력"

#: new-passcode
#, fuzzy
msgid "New passcode"
msgstr "새 비밀번호"

#: current-passcode
#, fuzzy
msgid "Current passcode"
msgstr "현재 비밀번호"

#: incorrect-passcode
#, fuzzy
msgid "Passcode is incorrect"
msgstr "비밀번호가 틀렸습니다."

#: passcode-doesnt-match
#, fuzzy
msgid "Passcode doesn’t match. Try again."
msgstr "비밀번호가 맞지 않습니다. 다시 시도해주십시오."

#: passcode
msgid "Passcode"
msgstr "비밀번호"

#: confirm-passcode
#, fuzzy
msgid "Confirm passcode"
msgstr "비밀번호 확인"

#: immediately
msgid "Immediately"
msgstr "즉시"

#: after-one-minute
msgid "After 1 minute"
msgstr "1분 후"

#: after-five-minutes
msgid "After 5 minutes"
msgstr "5분 후"

#: after-fifteen-minutes
#, fuzzy
msgid "After 15 minutes"
msgstr "15분 후"

#: after-one-hour
msgid "After 1 hour"
msgstr "1시간 후"

#: after-four-hours
msgid "After 4 hours"
msgstr "4시간 후"

#: require-passcode
msgid "Require Passcode"
msgstr "비밀번호 필요"

#: change-passcode
msgid "Change Passcode"
msgstr "비밀번호 변경"

#. # Security :: SIM PIN Lock
#: noSimCard
#, fuzzy
msgid "No SIM card"
msgstr "SIM 카드가 없습니다."

#: simPin
msgid "SIM PIN"
msgstr "SIM PIN 번호"

#: pukCode
#, fuzzy
msgid "PUK code"
msgstr "PUK 코드"

#: whatIsSimPin
msgid "What is a SIM PIN?"
msgstr "SIM의 PIN 코드가 무엇입니까?"

#: simPinIntro1
#, fuzzy
msgid ""
"A SIM PIN prevents access to the SIM card cellular data networks. When it’s "
"enabled, any device containing the SIM card will request the PIN upon "
"restart."
msgstr ""
"SIM의 PIN 코드는 SIM 카드가 이동통신망에 접속하는 것을 제한할 수 있습니다. 아것이 켜졌을 떄, 재시작할 때부터 SIM 카드가 "
"포함된 장치에서 PIN 코드를 요청합니다."

#: simPinIntro2
msgid "A SIM PIN is not the same as the passcode used to unlock the device."
msgstr "SIM의 PIN 코드는 기기의 잠금을 해제하는 비밀번호와는 다릅니다."

#: changeSimPin
msgid "Change PIN"
msgstr "PIN 코드 변경"

#: pinTitle
msgid "Enter SIM PIN"
msgstr "PIN 코드 입력"

#: pukTitle
#, fuzzy
msgid "Enter PUK code"
msgstr "PUK 코드 입력"

#: newpinTitle
msgid "New PIN"
msgstr "새 PIN 코드"

#: pinErrorMsg
msgid "The PIN was incorrect."
msgstr "PIN 코드가 틀렸습니다."

#: pinAttemptMsg2
#, fuzzy
msgctxt "pinAttemptMsg2"
msgid "{[ plural(n) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: pinAttemptMsg2[one]
msgid "Last chance."
msgstr ""

#: pinAttemptMsg2[two]
#, fuzzy
msgctxt "pinAttemptMsg2[two]"
msgid "{{n}} tries left."
msgstr "{{n}}회 남았습니다."

#: pinAttemptMsg2[few]
#, fuzzy
msgctxt "pinAttemptMsg2[few]"
msgid "{{n}} tries left."
msgstr "{{n}}회 남았습니다."

#: pinAttemptMsg2[many]
#, fuzzy
msgctxt "pinAttemptMsg2[many]"
msgid "{{n}} tries left."
msgstr "{{n}}회 남았습니다."

#: pinAttemptMsg2[other]
#, fuzzy
msgctxt "pinAttemptMsg2[other]"
msgid "{{n}} tries left."
msgstr "{{n}}회 남았습니다."

#: pinLastChanceMsg
msgid ""
"This is your last chance to enter the correct PIN. Otherwise, you must enter "
"the PUK code to use this SIM card."
msgstr ""
"PIN 코드를 입력할 수 있는 마지막 기회입니다. 그렇지 않으면, 이 SIM 카드를 사용하기 위해선 PUK 코드를 입력해야 합니다."

#: simCardLockedMsg
#, fuzzy
msgid "The SIM card is locked."
msgstr "SIM 카드가 잠겼습니다."

#: enterPukMsg
#, fuzzy
msgid ""
"You must enter the Personal Unlocking Key (PUK) code for the SIM card. Refer "
"to your SIM card documentation or contact your carrier for more "
"information."
msgstr ""
"SIM 카드를 사용하기 위해서는 PUK (Personal Unlocking Key) 코드를 입력하십시오. SIM 카드 사용 설명서를 "
"참조하시거나, 자세한 내용은 이동통신사에 문의하십시오."

#: pukErrorMsg
#, fuzzy
msgid "The PUK code is incorrect."
msgstr "PUK 코드가 틀렸습니다."

#: pukAttemptMsg2
msgid ""
"You have {{n}} tries left to enter the correct code before this SIM card "
"will be permanently unusable. Refer to your SIM card documentation or "
"contact your carrier for more information."
msgstr ""
"SIM 카드를 완전히 사용할 수 없을 때까지 올바른 PUK 코드를 {{n}}회 입력하실 수 있습니다. SIM 카드 사용 설명서를 "
"참조하시거나, 자세한 내용은 이동통신사에 문의하십시오."

#: pukLastChanceMsg
msgid ""
"Last chance to enter the correct PUK code. Your SIM card will be permanently "
"unusable if you enter in the wrong PUK code. Refer to your SIM card "
"documentation or contact your carrier for more information."
msgstr ""
"PUK 코드를 입력할 수 있는 마지막 기회입니다. 만약 PUK 코드를 틀리신다면 SIM 카드를 완전히 사용할 수 없게 됩니다. SIM "
"카드 사용 설명서를 참조하시거나, 자세한 내용은 이동통신사에 문의하십시오."

#: newSimPinMsg
msgid "Create PIN (must contain 4 to 8 digits)"
msgstr "PIN 코드 생성 (4에서 8자리의 수)"

#: confirmNewSimPinMsg
#, fuzzy
msgid "Confirm new PIN"
msgstr "새 PIN 코드 등록"

#: newPinErrorMsg
#, fuzzy
msgid "PINs don’t match"
msgstr "PIN 코드가 일치하지 않습니다."

#. # Security :: Do Not Track
#: doNotTrack
msgid "Do Not Track"
msgstr "트래킹 비활성화"

#: doNotTrack-dt
msgid "How does Do Not Track work?"
msgstr "트래킹 비활성화가 무엇인가요?"

#: doNotTrack-dd1
#, fuzzy
msgid ""
"When you turn on Do Not Track, your device tells every website and app (as "
"well as advertisers and other content providers) that you don’t want your "
"behavior tracked."
msgstr ""
"트래킹 비활성화 기능을 활성화시키면, 이 기기가 접속한 웹사이트나 앱의 정보가 광고 업체나 컨텐츠 제공자들이 확인할 수 없습니다."

#: doNotTrack-dd2
#, fuzzy
msgid ""
"Turning on Do Not Track won’t affect your ability to sign in to websites nor "
"cause your device to forget your private information, such as the contents "
"of shopping carts, location information or sign-in information."
msgstr ""
"트래킹 비활성화는 개인 정보나 웹 사이트 기록에 아무런 영향을 끼치지 않습니다 — 쇼핑 카트의 정보나, 로그인 정보나, 위치 정보 등의 "
"자료를 포함합니다."

#. #=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#
#. # Device
#. #=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#=#
#: device
msgid "Device"
msgstr "기기"

#: storage
msgid "Storage"
msgstr "스토리지"

#: help
msgctxt "help"
msgid "Help"
msgstr ""

#. # Device :: Information
#: deviceInfo
#, fuzzy
msgid "Device information"
msgstr "기기 정보"

#: deviceInfo-IMEI
msgid "IMEI"
msgstr ""

#: deviceInfo-ICCID
msgid "ICCID"
msgstr ""

#: deviceInfo-MSISDN
msgid "Phone number"
msgstr ""

#: developer
msgid "Developer"
msgstr "개발자"

#: software
msgid "Software"
msgstr ""

#: devSettings
#, fuzzy
msgid "Developer settings"
msgstr "개발자 설정"

#: debug
msgid "Debug"
msgstr "디버그"

#: grid
msgid "Grid"
msgstr "눈금"

#: fps-monitor
msgid "Show frames per second"
msgstr "Frames per second를 화면에 표시합니다."

#: paint-flashing
msgid "Flash repainted area"
msgstr "표면 업데이트 표시"

#: log-animations
msgid "Log slow animations"
msgstr "느린 속도의 애니메이션 로그"

#: remote-debugging
msgid "Remote debugging"
msgstr ""

#: wifi-debugging
msgid "Wi-Fi output in adb"
msgstr ""

#: ttl-monitor
msgid "Show time to load"
msgstr "로딩 시간 측정 "

#: console-enabled
msgid "Console enabled"
msgstr ""

#: model-name
msgid "Model"
msgstr "모델"

#: os-version
#, fuzzy
msgid "OS version"
msgstr "운영체제 버전"

#: firmware_revision
msgid "Firmware revision"
msgstr ""

#: hardware_revision
msgid "Hardware revision"
msgstr ""

#: platform_version
msgid "Platform version"
msgstr ""

#: build-id
msgid "Build Identifier"
msgstr ""

#: update-channel
msgid "Update channel"
msgstr ""

#: last-updated
msgid "Last Updated"
msgstr "최신 업데이트"

#: more-info
msgid "More Information"
msgstr "더 많은 정보"

#: gitInfo
#, fuzzy
msgid "Git commit info"
msgstr "Git 커밋 정보"

#: softwareUpdates
#, fuzzy
msgid "Software updates"
msgstr "소프트웨어 업데이트"

#: check-update-daily
msgid "Daily"
msgstr "일간"

#: check-update-weekly
msgid "Weekly"
msgstr "주간"

#: check-update-monthly
msgid "Monthly"
msgstr "월간"

#: check-for-updates
#, fuzzy
msgid "Check for updates"
msgstr "업데이트 찾기"

#: check-update-now
#, fuzzy
msgid "Check now"
msgstr "지금 찾기"

#: update-status
#, fuzzy
msgid "Update status"
msgstr "업데이트 상황"

#: checking-for-update
#, fuzzy
msgid "Checking for updates…"
msgstr "업데이트를 찾고 있습니다..."

#: no-updates
msgid "No updates were found"
msgstr "업데이트가 발견되지 않음"

#: retry-when-online
#, fuzzy
msgid "Network is offline. Will check again when the network is online."
msgstr "네트워크에 연결되지 않아 네트워크에 연결될 경우 자동으로 업데이트를 찾게 됩니다."

#: already-latest-version
msgid "This is already the latest version of {{brandShortName}}"
msgstr ""

#: check-error
msgid "There was an error when checking for updates."
msgstr ""

#: aboutBrowserOS
msgid "About {{brandShortName}}"
msgstr ""

#: browser-os-desc
#, fuzzy
msgid ""
"{{brandShortName}} is the free and open source operating system from "
"Mozilla. Our mission is to promote openness, innovation and opportunity by "
"keeping the power of the Web in your hands."
msgstr ""
"Firefox OS는 Mozilla의 자유 오픈소스 운영체제입니다. 우리의 목표는 개방성을 촉진하고, 당신의 손에 기회와 혁신이 있는 "
"웹의 강력함을 지속하는 것입니다."

#: learn-more
msgid "Learn More"
msgstr "더 알아보기"

#: reset-phone
msgid "Reset Phone"
msgstr "공장 초기화"

#: reset-warning-1
#, fuzzy
msgid ""
"CAUTION: Resetting will erase all your data, including any apps you’ve "
"purchased."
msgstr "경고: 공장 초기화는 당신의 모든 데이터를 삭제하며, 이 데이터에는 당신의 앱들도 포함되어 있습니다."

#: reset-warning-2
msgid ""
"The phone will be restored to its factory condition. None of your settings "
"or data will be saved."
msgstr "전화는 공장 출고 상태로 초기화될 것입니다. 귀하의 어떤 설정이나 데이터도 남아있지 않게 됩니다."

#. # LOCALIZATION NOTE: the licensing* strings below aren’t ready for translation yet.
#: your-rights
msgid "Your Rights"
msgstr ""

#: about-your-rights-0
#, fuzzy
msgid ""
"{{brandShortName}} is built on free and open source software by a community "
"of thousands from all over the world. There are a few things you should "
"know:"
msgstr ""
"Mozilla Firefox is free and open source software, built by a community of "
"thousands from all over the world. There are a few things you should know:"

#: about-your-rights-1
msgid ""
"{{brandShortName}} is made available to you under the terms of several open "
"source licenses including the Mozilla Public License. A device running "
"{{brandShortName}} may also contain proprietary software from third parties. "
"Any code provided under open licenses give you the right to modify the "
"source code and distribute your modified versions as long as you comply with "
"their terms."
msgstr ""

#: about-your-rights-2
msgid ""
"You are not granted any trademark rights or licenses to the trademarks of "
"the Mozilla Foundation or any party, including without limitation the "
"{{brandShortName}} name or logo."
msgstr ""

#: about-your-rights-3
#, fuzzy
msgid ""
"Some features in {{brandShortName}}, such as the Crash Reporter, give you "
"the option to provide feedback to Mozilla. By choosing to submit feedback, "
"you give Mozilla permission to use the feedback to improve its products, to "
"publish the feedback on its websites, and to distribute the feedback."
msgstr ""
"Some features in Firefox, such as the Crash Reporter, give you the option to "
"provide feedback to Mozilla. By choosing to submit feedback, you give "
"Mozilla permission to use the feedback to improve its products, to publish "
"the feedback on its websites, and to distribute the feedback."

#: about-legal-info
msgid "Legal Information"
msgstr ""

#: open-source-notices
msgid "Open Source Notices"
msgstr ""

#: about-mozilla
msgid "Mozilla"
msgstr ""

#: about-other
msgid "Other"
msgstr ""

#: your-privacy
msgid "Your Privacy"
msgstr ""

#: licensing-1
msgid ""
"Binaries of this product have been made available to you by the Mozilla "
"Project, under the Mozilla Public License 2.0 (MPL). Know your rights."
msgstr ""
"Binaries of this product have been made available to you by the Mozilla "
"Project, under the Mozilla Public License 2.0 (MPL). Know your rights."

#: licensing-2
#, fuzzy
msgid ""
"All of the source code to this product is available under licenses that are "
"both free and open source. Most of it is available under the Mozilla Public "
"License 2.0 (MPL)."
msgstr ""
"All of the source code to this product is available under licenses which are "
"both free and open source. Most of it is available under the Mozilla Public "
"License 2.0 (MPL)."

#: licensing-3
#, fuzzy
msgid ""
"The remainder of the software that is not under the Mozilla Public License "
"2.0 MPL is available under one of a variety of other licenses. Those that "
"require reproduction of the license text in the distribution are given "
"below. (Note: Your copy of this product may not contain code covered by one "
"or more of the licenses listed here, depending on the exact product and "
"version you choose.)"
msgstr ""
"The remainder of the software which is not under the Mozilla Public License "
"2.0 MPL is available under one of a variety of other licenses.  Those that "
"require reproduction of the license text in the distribution are given "
"below. (Note: your copy of this product may not contain code covered by one "
"or more of the licenses listed here, depending on the exact product and "
"version you choose.)"

#: licensing-MPL
msgid "Mozilla Public License 2.0"
msgstr "Mozilla Public License 2.0"

#: licensing-Apache
msgid "Apache License 2.0"
msgstr "Apache License 2.0"

#: launch-ftu
msgid "Launch first time use"
msgstr ""

#: no-ftu
msgid "No first time use app found"
msgstr ""

#. # Device :: Device storage
#: deviceStorage
#, fuzzy
msgid "Device storage"
msgstr "기기 스토리지"

#: usbMassStorage
msgid "USB mass storage"
msgstr ""

#: umsUnplugToDisable
msgid "Unplug USB cable to disable"
msgstr "USB 케이블을 뽑아 중단"

#: appStorage
#, fuzzy
msgid "Application storage"
msgstr "애플리케이션 스토리지"

#: byteUnit-B
msgid "B"
msgstr ""

#: byteUnit-KB
msgid "KB"
msgstr ""

#: byteUnit-MB
msgid "MB"
msgstr ""

#: byteUnit-GB
msgid "GB"
msgstr ""

#: byteUnit-TB
msgid "TB"
msgstr ""

#: storageSize
msgid "{{size}} {{unit}}"
msgstr ""

#: availableSize
#, fuzzy
msgid "{[ plural(size) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: availableSize[zero]
msgctxt "availableSize[zero]"
msgid "{{size}} {{unit}} available"
msgstr ""

#: availableSize[one]
msgctxt "availableSize[one]"
msgid "{{size}} {{unit}} available"
msgstr ""

#: availableSize[two]
msgctxt "availableSize[two]"
msgid "{{size}} {{unit}} available"
msgstr ""

#: availableSize[few]
msgctxt "availableSize[few]"
msgid "{{size}} {{unit}} available"
msgstr ""

#: availableSize[many]
msgctxt "availableSize[many]"
msgid "{{size}} {{unit}} available"
msgstr ""

#: availableSize[other]
msgctxt "availableSize[other]"
msgid "{{size}} {{unit}} available"
msgstr ""

#: apps-total-space
#, fuzzy
msgid "Total space"
msgstr "총 공간"

#: apps-used-space
msgid "Used"
msgstr "사용 공간"

#: apps-free-space
msgid "Left"
msgstr "잔여 공간"

#: media-storage-details
#, fuzzy
msgid ""
"Photos, videos and music are stored on the SD card. See media storage for "
"details."
msgstr "사진, 비디오, 음악은 SD 카드에 저장됩니다. 자세한 내용은 미디어 스토리지를 확인해 주십시오."

#. # Device :: Media storage
#: mediaStorage
#, fuzzy
msgid "Media storage"
msgstr "미디어 저장소"

#: music-space
msgid "Music"
msgstr "음악"

#: pictures-space
msgid "Pictures"
msgstr "사진"

#: videos-space
msgid "Movies"
msgstr "비디오"

#: left-space
#, fuzzy
msgid "Space left"
msgstr "잔여 저장 용량"

#: size-not-available
msgid "Not available"
msgstr "사용할 수 없음"

#: no-storage
msgid "No storage found"
msgstr "스토리지 없음"

#: advanced
msgid "Advanced"
msgstr "상세 설정"

#. # Device :: Battery
#: battery
msgid "Battery"
msgstr "배터리"

#: batteryLevel
#, fuzzy
msgid "Current level"
msgstr "현재 잔량"

#: batteryLevel-percent-unplugged
msgid "{{level}}%"
msgstr "{{level}}%"

#: batteryLevel-percent-charging
msgid "{{level}}% (charging)"
msgstr "{{level}}% (충전 중)"

#: batteryLevel-percent-charged
msgid "{{level}}% (charged)"
msgstr "{{level}}% (충전 완료)"

#: powerSaveMode
#, fuzzy
msgid "Power save mode"
msgstr "절전 모드"

#: powerSave-threshold
msgid "{{level}}% battery left"
msgstr "{{level}}%가 남아 있습니다."

#: powerSave-expl
#, fuzzy
msgid ""
"Turning on power save mode turns off the phone’s data, Bluetooth and GPS "
"connections to extend battery life. You can still turn these services back "
"on manually."
msgstr ""
"절전 모드를 사용하시면 휴대폰의 데이터 사용, 블루투스, GPS 연결을 끄게 되어 배터리를 절약하게 됩니다. 원하시면 다시 기능을 키는 "
"것도 가능합니다."

#: turnOnAuto
msgid "Turn on automatically"
msgstr "자동 켜기"

#. # Device :: Accessibility
#: accessibility
msgid "Accessibility"
msgstr "접근성"

#: invertColors
#, fuzzy
msgid "Invert colors"
msgstr "색상 반전"

#: screenReader
#, fuzzy
msgid "Screen reader"
msgstr "스크린 리더"

#. # Device :: Improve Browser OS
#: improveBrowserOS
msgid "Improve {{brandShortName}}"
msgstr ""

#: sendMozillaFeedback
msgid "Send Mozilla Feedback"
msgstr ""

#: performanceData
msgid "Performance data"
msgstr ""

#: performanceDataInfo
msgid "Help us improve {{brandShortName}} by sharing data about your phone."
msgstr ""

#: sharePerformanceData
msgid "Submit performance data"
msgstr ""

#: crashReports
msgid "Crash reports"
msgstr ""

#: crashReportInfo
msgid ""
"Sending Mozilla a report when a crash occurs helps us fix the problem for "
"everyone. Reports are sent over Wi-Fi only."
msgstr ""

#: alwaysSendReport
msgid "Always send a report"
msgstr ""

#: neverSendReport
msgid "Never send a report"
msgstr ""

#: askToSendReport
msgid "Ask me when a crash occurs"
msgstr ""

#. # Device :: Improve Browser OS :: Crash Reports
#. # LOCALIZATION NOTE (crash-reports-description-*): these strings are also included in system.properties
#: crash-reports-description-1
msgid ""
"A crash report contains some details about the crash and your device, as "
"well as a snapshot of the state of your device when it crashed."
msgstr ""

#: crash-reports-description-2
msgid ""
"This may include things like open pages and apps, text typed into forms and "
"the content of open messages, recent browsing history, or geolocation used "
"by an open app."
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE (crash-reports-description-3-*): these strings are a paragraph, with a "privacy policy"
#. # link in the middle. Include trailing spaces as needed.
#: crash-reports-description-3-start
msgid ""
"We use crash reports to try to fix problems and improve our products. We "
"handle your information as we describe in our"
msgstr ""

#: crash-reports-description-3-privacy
msgid "privacy policy"
msgstr ""

#: crash-reports-description-3-end
msgid "."
msgstr ""

#. # Device :: Help
#: online-support
msgid "Online support:"
msgstr "온라인 지원:"

#: call-support
msgid "Call support:"
msgstr "전화 지원:"

#: call-support-numbers
msgid "{{link1}} or {{link2}}"
msgstr ""

#: user-guide
#, fuzzy
msgid "User guide"
msgstr "사용자 도움말"

#. # Device :: SIM toolkit
#: operatorServices
msgid "Operator Services"
msgstr ""

#: operatorServices-help
msgctxt "operatorServices-help"
msgid "Help"
msgstr ""

#: operatorServices-helpmenu
msgid "Help menu"
msgstr ""

#: operatorService-invalid-url
msgid "Cannot access the URL"
msgstr ""

#, fuzzy
#~ msgctxt "gitInfo"
#~ msgid "Git commit info"
#~ msgstr "Git 커밋 정보"

#~ msgid "Classic"
#~ msgstr "클래식"

#~ msgid "Old School"
#~ msgstr "오래된 학교"

#, fuzzy
#~ msgid "Low bit"
#~ msgstr "저음 비트"

#, fuzzy
#~ msgid "Beep beep"
#~ msgstr "빵빵"

#~ msgid "Call"
#~ msgstr "전화"

#, fuzzy
#~ msgid "Notification"
#~ msgstr "알림"

#, fuzzy
#~ msgctxt "pinAttemptMsg"
#~ msgid "{[ plural(n) ]}"
#~ msgstr "{[ plural(n) ]}"

#~ msgid "one last try."
#~ msgstr "1회 남았습니다."

#, fuzzy
#~ msgctxt "pinAttemptMsg[few]"
#~ msgid "{{n}} tries left."
#~ msgstr "{{n}}회 남았습니다."

#, fuzzy
#~ msgctxt "pinAttemptMsg[many]"
#~ msgid "{{n}} tries left."
#~ msgstr "{{n}}회 남았습니다."

#, fuzzy
#~ msgctxt "pinAttemptMsg[other]"
#~ msgid "{{n}} tries left."
#~ msgstr "{{n}}회 남았습니다."

#~ msgid "Help & Feedback"
#~ msgstr "도움 및 지원"

#, fuzzy
#~ msgid "Developer mode"
#~ msgstr "개발자 모드"

#, fuzzy
#~ msgid "Disable out-of-process"
#~ msgstr "Out-Of-Process 비활성화"

#~ msgid "This is already the latest version of Firefox OS"
#~ msgstr "이미 최신 버전의 Firefox OS를 사용하고 있습니다"

#~ msgid "About Firefox OS"
#~ msgstr "Firefox OS에 대하여"

#, fuzzy
#~ msgid "About your rights"
#~ msgstr "About Your Rights"

#, fuzzy
#~ msgid "About your privacy"
#~ msgstr "About Your Privacy"

#~ msgid "Licensing"
#~ msgstr "Licensing"

#, fuzzy
#~ msgid "USB mass storage enabled"
#~ msgstr "USB 빈 스토리지 사용 가능"

#~ msgid "{{size}} B"
#~ msgstr "{{size}} B"

#~ msgid "{{size}} KB"
#~ msgstr "{{size}} KB"

#~ msgid "{{size}} MB"
#~ msgstr "{{size}} MB"

#~ msgid "{{size}} GB"
#~ msgstr "{{size}} GB"

#~ msgid "{{size}} TB"
#~ msgstr "{{size}} TB"

#~ msgid "{{size}} B available"
#~ msgstr "{{size}} B 사용 가능"

#~ msgid "{{size}} KB available"
#~ msgstr "{{size}} KB 사용 가능"

#~ msgid "{{size}} MB available"
#~ msgstr "{{size}} MB 사용 가능"

#~ msgid "{{size}} GB available"
#~ msgstr "{{size}} GB 사용 가능"

#~ msgid "{{size}} TB available"
#~ msgstr "{{size}} TB 사용 가능"

#~ msgid "www.telefonica.com"
#~ msgstr "www.telefonica.com"

#~ msgid "+1 650-903-0800"
#~ msgstr "+1 650-903-0800"

#~ msgid "SIM card applications not available."
#~ msgstr "SIM 카드의 애플리케이션을 사용할 수 없습니다."

#, fuzzy
#~ msgid "SIM toolkit"
#~ msgstr "SIM 툴킷 "

#~ msgctxt "fullStatus-connectingfailed"
#~ msgid "connection failed."
#~ msgstr "연결이 실패했습니다."

#~ msgctxt "shortStatus-connecting"
#~ msgid "connecting…"
#~ msgstr "연결 중…"

#~ msgctxt "shortStatus-associated"
#~ msgid "obtaining an IP address…"
#~ msgstr "IP 주소를 받아오는 중…"

#~ msgid "connected."
#~ msgstr "연결했습니다.."

#~ msgctxt "shortStatus-connectingfailed"
#~ msgid "connection failed."
#~ msgstr "연결이 실패했습니다."

#~ msgctxt "shortStatus-disconnected"
#~ msgid "offline."
#~ msgstr "오프라인입니다."

#~ msgid "security"
#~ msgstr "보안"

#~ msgid "none"
#~ msgstr "없음"

#~ msgid "WPS was timedout."
#~ msgstr "WPS를 하는 데 너무 오래 걸립니다."

#~ msgid "WPS was failed."
#~ msgstr "WPS가 실패했습니다."

#~ msgctxt "operator-status-connecting"
#~ msgid "connecting…"
#~ msgstr "연결하는 중…"

#~ msgid "connected"
#~ msgstr "연결함"

#~ msgid ", +{{n}} more"
#~ msgstr ", +{{n}} 더 있음"

#~ msgid "Security & Privacy"
#~ msgstr "보안 및 정책"

#~ msgid "Application Permissions"
#~ msgstr "애플리케이션 권한"

#~ msgid ""
#~ "I want to help make Firefox OS faster and easier to use by sharing "
#~ "information about my phone’s performance."
#~ msgstr "Firefox OS를 빠르고 쉽게 쓸 수 있도록 폰의 퍼포먼스 정보를 공유하는 것을 허용합니다."

#~ msgid ""
#~ "Firefox is made available to you under the terms of the Mozilla Public "
#~ "License. This means you may use, copy and distribute Firefox to others.  You "
#~ "are also welcome to modify the source code of Firefox as you want to meet "
#~ "your needs. The Mozilla Public License also gives you the right to "
#~ "distribute your modified versions."
#~ msgstr ""
#~ "Firefox is made available to you under the terms of the Mozilla Public "
#~ "License. This means you may use, copy and distribute Firefox to others.  You "
#~ "are also welcome to modify the source code of Firefox as you want to meet "
#~ "your needs. The Mozilla Public License also gives you the right to "
#~ "distribute your modified versions."

#~ msgid ""
#~ "You are not granted any trademark rights or licenses to the trademarks of "
#~ "the Mozilla Foundation or any party, including without Temporary Text "
#~ "limitation the Firefox name or logo. Additional information on trademarks "
#~ "may be found Only here."
#~ msgstr ""
#~ "You are not granted any trademark rights or licenses to the trademarks of "
#~ "the Mozilla Foundation or any party, including without Temporary Text "
#~ "limitation the Firefox name or logo. Additional information on trademarks "
#~ "may be found Only here."
